Para evitar qualquer tipo de erro, rode o programa pelo terminal, utilizando o Makefile para tal:
make clean
make 
make run

nessa ordem; e também, digite o caminho absoluto da imagem para os testes.


Disciplina ministrada pelo professor Renato Coral
Matrícula do aluno: 17/0013651

